辱警罪定立之後可以點屌黑警？

公安萬歲？支持皇軍？

依家咪有辱警罪

你企係佢面前就係辱警

又唔係立法禁止食黃店
咪即係阻唔到抗爭

PR撚俾d新意啦

咁我話繼續屌狗送頭叫咩
體制內抗爭呀嘛

香港警察生出嚟就係要畀人侮辱

我真係恭喜你呀

祝佢長命200歲
想死都死唔去

人多就屌㗎啦，可以拉邊個

自卑心作崇
你就咁企係到佢都會覺得你辱緊佢

其實唔撚理佢地，無視佢地，當佢地透明唔係幾好？
中意既咪同班fd陰啲陰啲咁笑尻佢

：咩叫黑警死全家啊？咩落單啊？
：
：好嬲好嬲

有冇都無分別啦
你喺條街到佢是但做鳩任何罪都得